大家今日話圍稅局 點解最後得呀婆？

利申 非公務員 系稅務大樓做野

行程表上面8月7(今日) 大家話圍稅局
但一直都好似冇人點提起呢件事
甚至到左今日 大家連圍定唔圍都唔清楚
我知琴晚有事發生左
明白大家都想抖下
但系今日放lunch落去 正系見到好多記者
同埋呀婆一個fing住旗
之後呀婆仲要俾一個自稱「中國狗」既人鬧
個下真系好心酸
大家有睇連登有tg
可能好快就知道今日唔會圍稅局
但系呀婆真系未必咁快知

所以我覺得文宣要留意下
對於臨時改變行程
可以點通知啲少接觸社交媒體既人

香港人，齊上齊落呀！

推

係咪已經冇你理呀婆啦

宣傳不足，我都係琴晚11點幾先知

我完全唔知

Sorry臨時臨急打錯字 對唔住

但我真係好想大家理下呀婆 佢好辛苦啦次次都出黎冇缺席

push

以前每個POST都有人放底個日程表 依家好似冇咩點見